<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Public Money, Public Code</title>
    <link>/zh_tw/</link>
    <description>Recent content on Public Money, Public Code</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh_tw</language>
    
	<atom:link href="/zh_tw/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>公開信</title>
      <link>/zh_tw/openinitiative/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/zh_tw/openinitiative/</guid>
      <description> 以人民納稅錢所購置的軟體，必須是自由暨開源軟體。理由有很多也很充分，只可惜現在有許多政治人物對此還沒有概念。
自由軟體讓所有人擁有使用、研究、分享與改進的權利。這些權利與其他基本人權自由息息相關、相互支持，例如言論自由、著作出版自由與祕密通訊自由等。
 您可以協助將這樣的觀念傳播出去！請在我們的公開信中連署，簽上您的名字；隨同先前已連署的 0 位個人與 1 個組織，能讓我們的訊息有更大的力量。我們會將這封公開信與民眾的連署交給您的立委與議員，讓他們瞭解：拿人民的納稅錢？就該做公開透明的資訊系統！
 拿人民的納稅錢？就該做公開透明的資訊系統！ 在21世紀的民主國家中，政府機關所提供與使用的數位資訊服務，已經是基本而至關重要的基礎建設。為了建立值得信賴的資訊系統，我們大家必須確定政府單位對其所使用的軟體、電腦系統等數位資訊基礎建設之核心擁有完整的控制權。然而，目前的狀況卻很少有政府單位能確保這一點，因為所使用的系統都囿於軟體的授權限制，例如：
 廠商禁止分享與交換人民納稅錢所買的軟體。這讓政府機關各單位間無法協作，也無法改進程式源始碼。 廠商藉由各種手法阻止競爭達成壟斷目的。因此，許多公部門都只能仰賴特定幾間廠商。 廠商禁止他人取得、研究這些資訊公共基礎建設系統的程式源始碼，導致資安隱患。在這種情況下，移除程式後門和修補安全漏洞變得難上加難。  我們需要的是可以促進好點子與好技術交流的軟體，這樣我們便得以為全歐洲人民改善社會大眾所利用的資訊科技服務。我們需要的是可以保證人民自由選擇、取用，並維持服務廠商間良性競爭的軟體。我們需要的是能讓政府機關完全自主掌控其重大資訊基礎建設系統的軟體，如此這些公共基礎系統才不會被少數特定廠商掌控。這就是為什麼我們要求立委與議員支持政府機構的資訊系統必須使用自由開源軟體。因為：
 自由暨開源軟體是現代公共財，每個人都能自由使用、研究、分享與改善我們日常會用到的軟體。 自由暨開源軟體的授權能保障這些基礎資訊服務不會被特定廠商與限制性的軟體授權牢牢套住。 自由暨開源軟體確保軟體的程式源始碼可以被任何人取得，所以如果發現有後門或安全性漏洞之時，修補問題的鑰匙不會掌控在特定服務供應商手中。  我們政府單位的財政來源取自稅收。因此政府必須盡可能確保這些稅收應用有效率、不受特殊限制。所以，取之民眾的納稅錢，就應該做出公開透明、屬於公眾的資訊系統！
在此，我們連署簽名，並要求我們的立委與議員：
「制定法律，要求取自人民納稅錢所建置或開發的各公家單位軟體資訊系統，皆必須採用自由與開源軟體授權，公開給民眾使用！」
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>公開連署名單</title>
      <link>/zh_tw/openinitiative/all-signatures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/zh_tw/openinitiative/all-signatures/</guid>
      <description>這裡是所有已簽名連署並且願意公開姓名的名單。現在已經有 0 個人表達他們的支持了 &amp;ndash; 您在名單中嗎？
這份名單每小時會更新一次。
  姓名 國家 想說的話      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>快完成了...</title>
      <link>/zh_tw/openinitiative/confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/zh_tw/openinitiative/confirm/</guid>
      <description>請再次檢查您的電子郵件地址 您就快完成連署了！您將會接到一封電子郵件，裡面會有做最終確認的連結，點擊它即完成確認。如果您 15 分鐘後還是沒收到信，請看一下確認信是否被誤丟到您的垃圾信件匣中了。
感謝您的連署支持！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>感謝您參與連署！</title>
      <link>/zh_tw/openinitiative/success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/zh_tw/openinitiative/success/</guid>
      <description>您已確認參與連署 感謝您連署「拿人民的納稅錢？就該做公開透明的資訊系統！」公開信。您的支持對我們有極大的意義。
如果您選擇將您的姓名公開，那麼您的姓名很快將會被列在連署名單中。如果您選擇繼續接收此活動的後續消息，我們會將最新的進展透過電子郵件發送給您。
下一步 請幫我們將此活動分享給大家。我們也鼓勵您將此公開信分享給您選區的立委與議員，或任何有相關決策權的政府官員。
您也可以向歐洲自由軟體基金會訂購貼紙與傳單。
若您願意捐錢給歐洲自由軟體基金會，自由軟體在歐洲將會更有力量。另外您也可以支持其他參與連署的組織。
有了您的支持，政府單位中有決策權的長官們就更有機會瞭解，以自由暨開源授權的資訊系統對政府、其他單位、公司與社會大眾都是最好的選擇。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>隱私政策</title>
      <link>/zh_tw/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/zh_tw/privacy/</guid>
      <description>本網站 publiccode.eu 是由 FSFE e.V. （歐洲自由軟體基金會）所營運。此政策中的「我們」指的就是 FSFE。
我們收集什麼資料，又是為什麼收集 當您使用本站台參與連署我們的公開信時，我們會收集並儲存您的姓名、 電子郵件地址與所屬國家，也就是您自願提供的這些資料。在您同意的情 況下，我們會將您的姓名公開在連署名單中。 我們也會在遞交此公開信（給歐洲議會議員或其他國家的國會議員）時，一併 將您的姓名與國家附上。我們不會將您的電子郵件地址附上或公開。在此 活動其間，您的電子郵件地址將被儲存在我們的資料庫中，活動結束後會 全部刪除。
如果您願意繼續接收此活動的後續消息，我們會使用您提供的電子郵件地址 將相關消息傳遞給您。
誰有權接觸並使用這些儲存的資料 所有透過此網站提交的資料，不管是儲存在網站伺服器中或是在我們的系統中， FSFE 的工作人員與實習生均能存取。此外 FSFE 的系統管理團隊也可以存取。 這些資訊儲存時不會加密，這表示目前我們伺服器所在地的 PlusServer GmbH 的工作人員也可以接觸到這些資料。
您的權利 您可以接收到我們儲存關於您的資料，如果資料有任何問題可以向我們提出糾正。 您也可以反對我們儲存資訊，我們即會將您的資料移除。另外您也可以反悔表示 不願公開在連署名單中，那麼我們也會將您的資料從公開連署名單中移除。
有問題要聯絡誰 如果您有任何關於我們使用您的資料的問題，或是想要一份所有我們儲存關於您 的資料的複本，或是有任何原因想與我們的資料保護團隊負責人，也就是 FSFE 的執行長聯繫，請寫信到executive-director@fsfe.org。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>