<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Public Money, Public Code</title>
    <link>/vi/</link>
    <description>Recent content on Public Money, Public Code</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vi</language>
    
	<atom:link href="/vi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Alle openbare handtekeningen</title>
      <link>/vi/openinitiative/all-signatures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/vi/openinitiative/all-signatures/</guid>
      <description>Dit is de volledige lijst van alle mensen die de open brief ondertekend hebben, en die toestemming gegeven hebben om hun naam openbaar te maken. 0 mensen hebben hun steun al betuigd – bent u één van hen?
Deze lijst wordt elk uur ververst.
  Naam Land Commentaar      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bedankt voor uw handtekening!</title>
      <link>/vi/openinitiative/success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/vi/openinitiative/success/</guid>
      <description>Uw handtekening is bevestigd Bedankt voor het ondertekenen van de open brief &amp;ldquo;Publiek Geld, Publieke Code&amp;rdquo;. Uw steun betekent veel voor ons
Als u koos om uw naam toe te voegen aan de openbare lijst, dan zal uw naam verschijnen op de lijst van handtekeningen binnen het uur. Als u koos om meer informatie te ontvangen, dan houden wij u op de hoogte via e-mail over nieuws omtrent deze campagne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bijna klaar...</title>
      <link>/vi/openinitiative/confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/vi/openinitiative/confirm/</guid>
      <description>Bekijk uw e-mail nu U bent bijna klaar! Binnenkort ontvangt u een e-mail met een link naar de definitieve bevestiging voor uw handtekening. Controlleer uw spam-map als u de link niet ontvangt binnen de komende 15 minuten.
Bedankt voor het ondertekenen van de open brief van Publiek Geld, Publieke Code.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Open Brief</title>
      <link>/vi/openinitiative/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/vi/openinitiative/</guid>
      <description>Publiek gefinancierde software moet Vrije en Open Bron Software zijn. Hoewel hier een overvloed van goede redenen voor is, weten vele politici nog niet hoe belangrijk software is.
Vrije Software geeft iedereen het recht om software te gebruiken, te begrijpen, aan te passen en te delen. Deze rechten helpen het ondersteunen van andere fundamentele vrijheden zoals de vrijheid van meningsuiting, pers en privacy.
 U kunt hierbij helpen! Onderteken de open brief zodat onze boodschap nog luider overkomt, zoals  0 mensen en  1 organisaties reeds gedaan hebben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacybeleid</title>
      <link>/vi/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/vi/privacy/</guid>
      <description>publiccode.eu wordt beheerd door de FSFE e.V. Wanneer dit beleid naar &amp;ldquo;wij&amp;rdquo; verwijst, betekent dit de FSFE.
Wat wij verzamelen en waarom Wanneer u de website gebruikt om onze open brief te ondertekenen, verzamelen en bewaren wij informatie over uw naam, e-mailadres en land &amp;ndash; welke u aangeleverd hebt met uw toestemming &amp;ndash; en wij zullen uw naam publiek tentoonstellen in de lijst van handtekeningen. Wij zullen ook uw naam en land aanleveren aan de ontvangers van de open brief (leden van het Europees Parlement en nationale of regionele parlementen).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>