<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Openinitiatives on Public Money, Public Code</title>
    <link>/id/openinitiative/</link>
    <description>Recent content in Openinitiatives on Public Money, Public Code</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    
	<atom:link href="/id/openinitiative/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Όλες οι Δημόσιες Υπογραφές</title>
      <link>/id/openinitiative/all-signatures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/id/openinitiative/all-signatures/</guid>
      <description>Αυτή είναι η πλήρης λίστα των ανθρώπων που υπέγραψαν την ανοιχτή επιστολή και συμφώνησαν να είναι δημόσια τα ονόματα τους. 10 άνθρωποι έχουν εκφράσει την υποστήριξή τους ήδη – είσαι ένας/μία απ&amp;rsquo; αυτούς;
Η λίστα ανενεώνεται κάθε ώρα.
  Name Country Comment     Devdutt Shenoi India I want all code in public sector except defence and other mission critical code to be completely open sourced. KTU is an example.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ευχαριστούμε για την υπογραφή!</title>
      <link>/id/openinitiative/success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/id/openinitiative/success/</guid>
      <description>Η υπογραφή σου επιβεβαιώθηκε Ευχαριστούμε που υπέγραψες την ανοιχτή επιστολή &amp;ldquo;Δημόσιο Χρήμα, Δημόσιος Κώδικας&amp;rdquo;. Η υποστήριξη σου σημαίνει πολλά για μας.
Αν συμφώνησες να εμφανιστεί το όνομα σου στη δημόσια λίστα, το όνομα σου θα εμφανιστεί στη λίστα υπογραφών μέσα στην επόμενη ώρα. Αν συμφώνησες να λαμβάνεις επιπλέον ενημερώσεις, θα σε κρατήσουμε ενήμερο/η με νέα σχετικά με την καμπάνια αυτή μέσω email.
Επόμενα βήματα Παρακαλούμε βοήθησε μας δίνοντας μεγαλύτερο βαρύτητα στην υπογραφή σου και μοιράζοντας την καμπάνια με τους φίλους/ες σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Σχεδόν έτοιμος/η...</title>
      <link>/id/openinitiative/confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/id/openinitiative/confirm/</guid>
      <description>Έλεγξε το email σου τώρα Σχεδόν έτοιμος/η! Θα λάβεις ένα email με ένα σύνδεσμο για την τελική επιβεβαίωση της υπογραφής σου. Παρακαλούμε έλεγξε και τον spam φάκελο σου αν δεν λάβεις το email μέσα στα επόμενα 15 λεπτά.
Ευχαριστούμε που υπέγραψες την ανοιχτή επιστολή για Δημόσιο Χρήμα, Δημόσιο Κώδικα.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>