<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Public Money, Public Code</title>
    <link>/id/</link>
    <description>Recent content on Public Money, Public Code</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    
	<atom:link href="/id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Imprint</title>
      <link>/id/imprint/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/id/imprint/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Όλες οι Δημόσιες Υπογραφές</title>
      <link>/id/openinitiative/all-signatures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/id/openinitiative/all-signatures/</guid>
      <description>Αυτή είναι η πλήρης λίστα των ανθρώπων που υπέγραψαν την ανοιχτή επιστολή και συμφώνησαν να είναι δημόσια τα ονόματα τους. 59 άνθρωποι έχουν εκφράσει την υποστήριξή τους ήδη – είσαι ένας/μία απ&amp;rsquo; αυτούς;
Η λίστα ανενεώνεται κάθε ώρα.
  Name Country Comment     cdfvshxnbgaz  dabfxnghczsv   dzsbhgavcnfx  zsbgahncxfdv   vbhfandszxcg  ndazcvfsghbx   cgzsdnhfxbva  bnsdczxfvagh   hbvcndgsaxzf  ndvhxabzgfsc   zavcdnfgbhsx  vzahxsncfbgd   hzscgnfbxavd  vhbazfscndxg   bcfgaxsdvhnz  bvcxsfgdahnz   hcgxznbavsdf  agchxfnbdvzs   chzxnvdsgafb  zdbnaghvxfcs   bavxshfgzndc  fdbznhxavcsg   fbvncxgdzsha  shcfvdnabgzx   hngdxfsbzcav  axszdghnvbfc   cdnhagsxzvbf  avxzhdfnbcgs   gzdfcahsbxnv  fdcbzxhngvsa   nfcxzbavhsgd  nchgbvzfxsad   bczhnvgadsxf  szvbndhfxgca   shcxgdvzbnfa  sfxzhbvacgnd   xbgfzadhsncv  vhnbczxgsdfa   shcvaxnbzfdg  agnxdsvfchzb   dashcnbgzvxf  abdzcfxsghnv   nvzxbdghcasf  fnsdzgvaxcbh   ngfashbdvzcx  zbfxgasnvchd   fzngdxsacvbh  hxfsadzngbvc   hfaxgscvzdbn  vfzdncshxbga   vgxsazcdbfnh  hfvcsbnxdgaz   cbzvsfdgnhax  vczgxnadsbfh   fcxngadzvhsb  sadxfghbcvnz   ahvdnfxgszcb  hfazgdcbsxvn   nxfzsgdabhvc  hzfsgvxdbacn   vchfzsbxdang  cshzxfdgbnav   czaxfsdnvbgh  fnhscabvxzdg   zgabfhxvnsdc  vbsdgacfznxh   vsdgxfnazhbc  cznvfhsgbadx   bsznvhdxfacg  nxachzgbsvfd   chbdxzgfsavn  nhbxgczdsvaf   hgfxsbcdvzan  abgncfxdvhzs   sfabnvcdzgxh  bhzdcxfnavsg   vbxcahsfzgnd  vgdczsbnhxaf   hcvgdbzafxsn  aszvdcfhgbnx   fngszhdxbvac  gxazvhbncdfs   xvcbgfsznahd  xafhgnczvbsd   vzgnfsbhxacd  hsgadzvbcxfn   ndbszvhcgaxf  gbfazxnhvsdc   fzghbvdcnsax  zhvfbdsngcax   sxnbzcghfdav  scgxdanvbzfh   chvazsdgxfbn  dvfgczanhxsb   nzhfbvcxgsad  gdvznsafbxch   fhxgsavbcdzn  zcdnhsfxvbga   hxbgszdvcanf  cbdxnsgzfvha   hanxsdczbvfg  vnxgdabcfshz   hvxcagbfnszd  xhaczbfgdnsv   fcazbndgshvx  cnbazgfsdvhx   fvazhcnbdgsx  adzfgsbxnhcv   hbgdnxfszvca  bndavxszhcgf   zgxhsnvfdbac  sadbnhfxgczv   gvhcnzfbsdxa  sndfvagcbhxz   nchfadbxzsvg  zncsbdfxvhga   Aditya Dutt India Never thought about this!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ανοιχτή Επιστολή</title>
      <link>/id/openinitiative/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/id/openinitiative/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ευχαριστούμε για την υπογραφή!</title>
      <link>/id/openinitiative/success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/id/openinitiative/success/</guid>
      <description>Η υπογραφή σου επιβεβαιώθηκε Ευχαριστούμε που υπέγραψες την ανοιχτή επιστολή &amp;ldquo;Δημόσιο Χρήμα, Δημόσιος Κώδικας&amp;rdquo;. Η υποστήριξη σου σημαίνει πολλά για μας.
Αν συμφώνησες να εμφανιστεί το όνομα σου στη δημόσια λίστα, το όνομα σου θα εμφανιστεί στη λίστα υπογραφών μέσα στην επόμενη ώρα. Αν συμφώνησες να λαμβάνεις επιπλέον ενημερώσεις, θα σε κρατήσουμε ενήμερο/η με νέα σχετικά με την καμπάνια αυτή μέσω email.
Επόμενα βήματα Παρακαλούμε βοήθησε μας δίνοντας μεγαλύτερο βαρύτητα στην υπογραφή σου και μοιράζοντας την καμπάνια με τους φίλους/ες σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Πολιτική Ιδιωτικότητας</title>
      <link>/id/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/id/privacy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Σχεδόν έτοιμος/η...</title>
      <link>/id/openinitiative/confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/id/openinitiative/confirm/</guid>
      <description>Έλεγξε το email σου τώρα Σχεδόν έτοιμος/η! Θα λάβεις ένα email με ένα σύνδεσμο για την τελική επιβεβαίωση της υπογραφής σου. Παρακαλούμε έλεγξε και τον spam φάκελο σου αν δεν λάβεις το email μέσα στα επόμενα 15 λεπτά.
Ευχαριστούμε που υπέγραψες την ανοιχτή επιστολή για Δημόσιο Χρήμα, Δημόσιο Κώδικα.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>