<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Openinitiatives on Public Money, Public Code</title>
    <link>/tm/openinitiative/</link>
    <description>Recent content in Openinitiatives on Public Money, Public Code</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>tm</language>
    
	<atom:link href="/tm/openinitiative/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>அனைத்து பொது கையொப்பங்களும்</title>
      <link>/tm/openinitiative/all-signatures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tm/openinitiative/all-signatures/</guid>
      <description>திறந்த முன்முயற்சியில் கையொப்பமிட்ட அனைவரின் முழுமையான பட்டியல் இதுவாகும். அவர்களின் பெயர்களை பொதுமக்களுக்கு அறிவிக்க வேண்டும். 57 பேர் ஏற்கனவே தங்கள் ஆதரவை தெரிவித்துள்ளனர் - நீங்கள் அவற்றில் ஒன்றுதானா?
பட்டியல் மணிநேரம் புதுப்பிக்கப்பட்டது.
  பெயர் நாடு கருத்து     Joe Miller Grenada SZS1ZAIMO   Joe Miller Costa Rica 0NY85   krishna kakade India    Dilshan Sri Lanka    Ajesh DS India    Paul Australia    Veli Tasalı Turkey This is a great way to help taxpayers own the code they paid for.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>கிட்டத்தட்ட முடிந்து விட்டது...</title>
      <link>/tm/openinitiative/confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tm/openinitiative/confirm/</guid>
      <description>உங்கள் மின்னஞ்சல் இன்பாக்ஸை இப்போது பாருங்கள். நீங்கள் கிட்டத்தட்ட முடித்துவிட்டீர்கள்! விரைவில் உங்கள் கையொப்பத்தின் இறுதி உறுதிப்படுத்தலுக்கான இணைப்புடன் மின்னஞ்சலைப் பெறுவீர்கள். அடுத்த 15 நிமிடங்களில் நீங்கள் அஞ்சல் பெறாதபட்சத்தில் உங்கள் ஸ்பேம் கோப்புறையைச் சரிபார்க்கவும்.
திறந்த முயற்சிக்கு கையெழுத்திட்டதற்கு நன்றி பொது பணம், பொது கோட்.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>கையெழுத்திட்டதற்கு நன்றி!</title>
      <link>/tm/openinitiative/success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tm/openinitiative/success/</guid>
      <description>உங்கள் கையொப்பம் உறுதிப்படுத்தப்பட்டுள்ளது திறந்த முயற்சியில் கையெழுத்திட்டதற்கு நன்றி &amp;ldquo;Public Money, Public Code&amp;rdquo;. உங்கள் ஆதரவு எங்களுக்கு நிறைய இருக்கிறது.
உங்கள் பெயரை பொது பட்டியலில் சேர்க்க நீங்கள் தேர்வு செய்தால், உங்கள் பெயர் தோன்றும் list of signatures அடுத்த மணி நேரத்திற்குள்.மேலும் தகவலைப் பெற நீங்கள் தேர்வுசெய்தால், மின்னஞ்சல் மூலம் இந்த பிரச்சாரத்தைப் பற்றிய செய்திகளை உங்களுக்குத் தெரிவிப்போம்.
அடுத்த படிகள் உங்கள் கையொப்பத்தை ஒரு பெரிய தாக்கத்தை கொடுத்து எங்களுக்கு உதவவும். share this campaign ஆசியா முழுவதும் பொதுத் துறையில் நிலையான அமைப்பானது புதிதாக நிதியளிக்கப்பட்ட மென்பொருளுக்கு இலவச மற்றும் திறந்த மூல மென்பொருள் உரிமங்களை உருவாக்க அரசியல் மற்றும் பொது நிர்வாகங்களில் முடிவெடுப்பவர்களை உருவாக்குவதை ஊக்குவிப்போம்.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>