<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Public Money, Public Code</title>
    <link>/gj/</link>
    <description>Recent content on Public Money, Public Code</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gj</language>
    
	<atom:link href="/gj/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ગોપનીયતા નીતિ</title>
      <link>/gj/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gj/privacy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>છાપવું</title>
      <link>/gj/imprint/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gj/imprint/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>પહેલ ખોલો</title>
      <link>/gj/openinitiative/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gj/openinitiative/</guid>
      <description>Publicly funded software ought to be Free and Open Source Software (FOSS). While there are plenty of good reasons for this line, many decision makers in the public administration are still unaware.
ફ્રી અને ઓપન સોર્સ સૉફ્ટવેર દરેકને સૉફ્ટવેરનો ઉપયોગ, અભ્યાસ, શેર અને બહેતર બનાવવાનો અધિકાર આપે છે.
 Please sign the initiative to give the FOSS message in Asia more weight.  47 people and  1 organisations have already signed.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>બધા સાર્વજનિક સહીઓ</title>
      <link>/gj/openinitiative/all-signatures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gj/openinitiative/all-signatures/</guid>
      <description>આ તે તમામ લોકોની સંપૂર્ણ યાદી છે જેમણે ખુલ્લા પહેલ પર હસ્તાક્ષર કર્યા હતા અને તેમના નામો જાહેર કર્યા તે સંમત થયા હતા. 47 લોકોએ પહેલેથી જ તેમનું સમર્થન વ્યક્ત કર્યું છે - તમે તેમાંથી એક છો?
આ યાદી કલાકદીઠ અપડેટ થયેલ છે
  નામ દેશ ટિપ્પણી કરો     Bala Vijaya Krishna Saladi India I completely agree with this initiative. Software made using public money should be made public.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>લગભગ પૂર્ણ...</title>
      <link>/gj/openinitiative/confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gj/openinitiative/confirm/</guid>
      <description>હવે તમારા ઇમેઇલ ઇનબૉક્સને તપાસો તમે લગભગ સમાપ્ત થઈ ગયા છો! તમને ટૂંક સમયમાં તમારી સહીની અંતિમ પુષ્ટિ માટે એક લિંક સાથે એક ઇમેઇલ પ્રાપ્ત થશે. કૃપા કરીને તમારા સ્પામ ફોલ્ડરને તપાસો જો તમને આગલી 15 મિનિટની અંદર મેઇલ ન મળે.
જાહેર નાણાં, સાર્વજનિક કોડ માટેની ઓપન પહેલ પર સહી કરવા બદલ આભાર.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>સાઇન ઇન કરવા બદલ આભાર!</title>
      <link>/gj/openinitiative/success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gj/openinitiative/success/</guid>
      <description>તમારી સહી પુષ્ટિ છે ઓપન પહેલ &amp;ldquo;પબ્લિક મની, પબ્લિક કોડ&amp;rdquo; પર સહી કરવા બદલ આભાર. તમારા સપોર્ટનો અર્થ અમને ઘણો થાય છે
જો તમે પબ્લિક લિસ્ટમાં તમારું નામ ઉમેર્યું હોય, તો તમારું નામ આગામી કલાકમાં signatures ની સૂચિપર દેખાશે. જો તમે વધુ માહિતી પ્રાપ્ત કરવા માટે પસંદ કરેલ હોય, તો અમે ઇમેઇલ દ્વારા આ ઝુંબેશ અંગેના સમાચાર વિશે તમને જાણ કરીશું.
આગામી પગલાં કૃપા કરીને તમારા મિત્રો સાથે તમારી હસ્તાક્ષરને મોટી અસર અને આ ઝુંબેશ શેર કરો આપીને સહાય કરો.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>