<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Public Money, Public Code</title>
    <link>/tl/</link>
    <description>Recent content on Public Money, Public Code</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>tl</language>
    
	<atom:link href="/tl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>అన్ని పబ్లిక్ సంతకాలు</title>
      <link>/tl/openinitiative/all-signatures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tl/openinitiative/all-signatures/</guid>
      <description>బహిరంగ కార్యక్రమానికి సంతకం చేసిన వారి ప్రజల పూర్తి జాబితా ఇది. 31 మంది ఇప్పటికే తమ మద్దతును వ్యక్తం చేశారు - మీరు వారిలో ఒకరు?
జాబితా గంటకు నవీకరించబడింది.
  పేరు దేశం వ్యాఖ్య     neghmache Algeria    neghmache Algeria    anurag gautam India    Aniket Batabyal India I am proud to be a member who mostly contributes to open source software and thus encourage everyone to contribute to open-source.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ఓపెన్ ఇనిషియేటివ్</title>
      <link>/tl/openinitiative/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tl/openinitiative/</guid>
      <description>బహిరంగంగా నిధులు పొందిన సాఫ్ట్వేర్ ఉచిత మరియు ఓపెన్ సోర్స్ సాఫ్ట్వేర్ (FOSS) గా ఉండాలి. ఈ రేఖకు చాలా మంచి కారణాలు ఉన్నప్పటికీ, ప్రజా పరిపాలనలో చాలామంది నిర్ణయాలు తీసుకోవాల్సినవి ఇప్పటికీ తెలియరాలేదు.
ఉచిత మరియు ఓపెన్ సోర్స్ సాఫ్ట్వేర్ అందరికీ సాఫ్ట్వేర్ను ఉపయోగించడానికి, అధ్యయనం చేయడానికి, భాగస్వామ్యం చేయడానికి మరియు మెరుగుపరచడానికి హక్కు ఇస్తుంది.
 దయచేసి FOSS సందేశాన్ని ఆసియాలో మరింత బరువుకు ఇవ్వడానికి చొరవపై సంతకం చేయండి.  31 ప్రజలు మరియు  1 సంస్థలు ఇప్పటికే సంతకం చేసారు. మీ ప్రజా మద్దతు పబ్లిక్ అవగాహన పెంచడానికి సహాయం చేస్తుంది: పబ్లిక్ మనీ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>గోప్యతా విధానం</title>
      <link>/tl/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tl/privacy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>దాదాపుగా అయిపోయింది...</title>
      <link>/tl/openinitiative/confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tl/openinitiative/confirm/</guid>
      <description>ఇప్పుడు మీ ఇమెయిల్ ఇన్బాక్స్ను తనిఖీ చేయండి మీరు దాదాపు పూర్తి అయ్యారు! త్వరలో మీ సంతకం యొక్క తుది ధృవీకరణ కోసం మీరు ఒక ఇమెయిల్ను అందుకుంటారు. దయచేసి మీరు తదుపరి 15 నిమిషాల్లో మెయిల్ను స్వీకరించకుంటే మీ స్పామ్ ఫోల్డర్ను తనిఖీ చేయండి.
పబ్లిక్ మనీ, పబ్లిక్ కోడ్ కోసం ఓపెన్ చొరవ సంతకం చేసినందుకు ధన్యవాదాలు.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>మనసులో దృఢమైన ముద్రవేయు</title>
      <link>/tl/imprint/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tl/imprint/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>సంతకం చేసినందుకు ధన్యవాదాలు!</title>
      <link>/tl/openinitiative/success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tl/openinitiative/success/</guid>
      <description>సంతకం నిర్ధారించబడింది ఓపెన్ చొరవ సంతకం చేసినందుకు ధన్యవాదాలు &amp;ldquo;పబ్లిక్ మనీ, పబ్లిక్ కోడ్&amp;rdquo;. మీ మద్దతు మాకు చాలా బాగుంటుంది.
మీరు పబ్లిక్ జాబితాలో మీ పేరుని జోడించాలని ఎంచుకుంటే, మీ పేరు వచ్చే సంతకాలను జాబితాలో. మీరు మరింత సమాచారాన్ని స్వీకరించడానికి ఎంచుకున్నట్లయితే, ఇమెయిల్ ద్వారా ఈ ప్రచారానికి సంబంధించిన వార్తల గురించి మీకు తెలియజేస్తాము.
తదుపరి దశలు దయచేసి మీ సంతకాన్ని భారీ ప్రభావాన్ని ఇవ్వడం మరియు మీ స్నేహితులతో ఈ ప్రచారాన్ని ఈ ప్రచారాన్ని భాగస్వామ్యం చేయండి ఇవ్వండి. కొత్తగా నిధులు సమకూర్చిన సాఫ్ట్ వేర్ కోసం ఆసియా మరియు ఆసియా దేశాలలో ఉన్న సాధారణ ప్రమాణాల కోసం ఉచిత మరియు ఓపెన్ సోర్స్ సాఫ్ట్ వేర్ లైసెన్సులను చేయడానికి రాజకీయ మరియు ప్రజా పరిపాలనలో నిర్ణయం తీసుకునేవారిని మేము ప్రోత్సహిస్తాము.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>