<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Public Money, Public Code</title>
    <link>/eo/</link>
    <description>Recent content on Public Money, Public Code</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>eo</language>
    
	<atom:link href="/eo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dankon pro via subskribo!</title>
      <link>/eo/openinitiative/success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/eo/openinitiative/success/</guid>
      <description>Via subskribo konfirmiĝis Dankon pro via subskribo de la publika letero «Publika mono, publika kodo». Via subteno multe valoras por ni.
Se vi elektis aldoni vian nomon al la publika listo, via nomo aperos en la listo de subskriboj en unu horo. Se vi elektis ricevi pluajn informojn, ni vin informos pri novaĵoj koncerne ĉi tiun kampanjon per retpoŝto.
Sekve Bonvolu helpi nin kaŭzante egan efekton per via subskribo, kaj kunhavigu ĉi tiun kampanjon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preskaŭ farita</title>
      <link>/eo/openinitiative/confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/eo/openinitiative/confirm/</guid>
      <description>Kontrolu vian retpoŝtan enirkiston nun Vi estas preskaŭ fininta. Vi baldaŭ ricevos retleteron kun ligilo por fina konfirmo de via subskribo. Bonvolu kontroli vian trudmesaĝujon se vi ne ricevos la leteron dum la sekvaj 15 minutoj.
Dankon pro subskribi la publikan leteron de Publika mono, publika kodo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privateco-politiko</title>
      <link>/eo/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/eo/privacy/</guid>
      <description>La retejo publiccode.eu estas funkciigata de FSFE e.V. En tiu ĉi politiko, «ni» signifas la organizaĵon FSFE.
Kion ni kolektas kaj kial Kiam vi uzas la retejon por subskribi nian publikan leteron, ni kolektas kaj konservas informojn pri via nomo, retpoŝt-adreso, kaj lando, kiujn vi donis konsente. Ni montros publike vian nomon kiel subskribinton de la publika letero, se vi konsentis publikan montron en la listo de subskriboj. Ni ankaŭ prezentos vian nomon kaj landon al la ricevontoj de la publika letero (membroj de la Eŭropa parlamento kaj landaj aŭ regionaj parlamentoj).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Publika letero</title>
      <link>/eo/openinitiative/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/eo/openinitiative/</guid>
      <description>Publike financita programaro devas esti programaro libera kaj malfermitkoda. Kvankam ekzistas sufiĉe multaj kialoj por tio, multaj politikistoj ilin ankoraŭ ne konas.
Libera programaro rajtigas ĉiujn uzi, studi, kunhavigi kaj plibonigi programaron. Tiu ĉi rajto helpas subteni aliajn fundamentajn liberecojn kiel liberecojn de parolo, preso kaj privateco.
 Tion vi povas helpi! Subskribu la publikan leteron por doni plian aŭtoritaton al nia mesaĝo.  0 homoj kaj  1 organizaĵoj jam subskribis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ĉiuj publikaj subskriboj</title>
      <link>/eo/openinitiative/all-signatures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/eo/openinitiative/all-signatures/</guid>
      <description>Jen la plena listo de ĉiuj homoj, kiuj subskribis la publikan leteron kaj konsentis, ke iliaj nomoj publikiĝu. 0 homoj jam esprimis sian subtenon – ĉu vi estas unu el ili?
Ĉi tiu listo hore ĝisdatiĝas.
  Nomo Lando Komento      </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>