<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Openinitiatives on Public Money, Public Code</title>
    <link>/bg/openinitiative/</link>
    <description>Recent content in Openinitiatives on Public Money, Public Code</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>bg</language>
    
	<atom:link href="/bg/openinitiative/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>গোপনীয়তা নীতি...</title>
      <link>/bg/openinitiative/all-signatures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/bg/openinitiative/all-signatures/</guid>
      <description>এটি খোলা উদ্যোগে স্বাক্ষরিত সকল ব্যক্তিদের সম্পূর্ণ তালিকা এবং তাদের নাম প্রকাশ করার জন্য সম্মত হয়। 37 জন লোক ইতিমধ্যে তাদের সমর্থন প্রকাশ করেছে - আপনি তাদের মধ্যে একজন?
তালিকাটি প্রতি ঘন্টায় আপডেট করা হয়।
  নাম দেশ মন্তব্য     OSAMA BIN JUNAID India    Prasanna Venkadesh India    aaaaaa Afghanistan adsdadsa   Maya&amp;lt;&amp;#34;h1&amp;#34; Uganda hello    Maya Uganda hello    dfdsfsfsff Bahamas adsada   neghmache Algeria    neghmache Algeria    anurag gautam India    Aniket Batabyal India I am proud to be a member who mostly contributes to open source software and thus encourage everyone to contribute to open-source.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>প্রায় শেষ...</title>
      <link>/bg/openinitiative/confirm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/bg/openinitiative/confirm/</guid>
      <description>এখন আপনার ইমেল ইনবক্স চেক করুন আপনি প্রায় সমাপ্ত হয়! আপনি শীঘ্রই আপনার স্বাক্ষরের চূড়ান্ত নিশ্চিতকরণের জন্য একটি লিঙ্ক সহ একটি ইমেল পাবেন। যদি আপনি পরবর্তী 15 মিনিটের মধ্যে মেল না পান তবে দয়া করে আপনার স্প্যাম ফোল্ডারটি চেক করুন।
পাবলিক মানি, পাবলিক কোড এর জন্য উন্মুক্ত উদ্যোগ সাইন করার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>স্বাক্ষর করার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ!</title>
      <link>/bg/openinitiative/success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/bg/openinitiative/success/</guid>
      <description>আপনার স্বাক্ষর নিশ্চিত করা হয় খোলা উদ্যোগ &amp;ldquo;পাবলিক মানি, পাবলিক কোড&amp;rdquo; সাইন ইন করার জন্য আপনাকে ধন্যবাদ। আপনার সমর্থন আমাদের অনেক মানে।
যদি আপনি আপনার নামটি পাবলিক তালিকায় যোগ করার জন্য বেছে নেন, তাহলে আপনার নাম পরবর্তী সাইনের মধ্যে স্বাক্ষরগুলির তালিকা প্রদর্শিত হবে। যদি আপনি আরও তথ্য পেতে পছন্দ করেন, আমরা ইমেলের মাধ্যমে এই প্রচারাভিযানের বিষয়ে আপনাকে খবর জানাই।
পরবর্তী পদক্ষেপ আপনার বন্ধুদের সঙ্গে আপনার স্বাক্ষর একটি বিশাল প্রভাব এবং এই প্রচারণা ভাগ করুন দ্বারা আমাদের সাহায্য করুন। একসঙ্গে আমরা রাজনীতিবিদ ও জনসাধারণের প্রশাসকদের নতুন উদ্যোক্তাদের মুক্ত ও ওপেনসোর্স সফটওয়্যার লাইসেন্সের জন্য এবং এশিয়ায় সর্বজনীন খাতে প্রাতিষ্ঠানিক রূপান্তর করার জন্য উত্সাহিত করব।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>